天氣太凍所以開唔到機？

如題，早兩日開始成日一到夜晚凍凍地果陣5點幾果陣就會自動熄左機，開唔番機，但係老母板盞燈仲著緊，但係run唔到風扇同埋開機制無反應，到第二日既朝早先開得返，唔知有無巴打有呢個問題？應該點解決呢

利申 枺左條ram卡 重插過都係咁

咁都太凍，你想加拿大同俄羅斯d電腦點算...

你賴乾燥多靜電好過啦

底版/火牛

啲人千方百計諗點樣整好散熱
你去估太凍所以開唔到機

超頻友:屌你老母 越凍越好

用風筒吹熱佢，我以前都試過。

拎個風筒吹熱風試下

D 黑客入侵你部機上咸網

你部電腦中左武肺呀

人地有全屋暖氣

俄羅斯嗰d你唔開暖氣開窗都有機會部機開唔到 宜家成十幾度邊關事

似係火牛就來出事！俾個Full SPEC來啦！尤其火牛牌子和型號，一陣俾人話你「硬件傳心師」嫁啦！

負50度都開到機

以前部舊機都係天氣一凍就經常性開唔到機

試過

咁超頻好時機

其實室內好難好凍

屌咁俄羅斯d電腦咪死晒